大平反! 鄭俊弘根本冇偷食到，人地一早公開左。

講到咁出面都算偷食咩

btw個兩位主持人好高質，問中哂point
首歌都幾好聽，唔想聽就skip去3:38開始聽個訪問